iPhone 6想換電 邊到最好？

話說小弟部iPhone 6近排D電怪怪地
倒水電就不在話下 成日無啦啦用用下會急跌到10%或甚至1%
update左iOS完全無改善
Apple care又過左期 又唔想買部新
想求教邊到換電最好最安全？（聽fd講都係深水埗or觀塘）
大概要幾錢？

Sosad我呢幾日都係咁

推

前排部6仔都係
去左 iCertified 換
十分鐘搞掂

自己換 唔難
tb大把

你自己check 下個capacity 淨返幾多%
要安全就去apple store換 好似係$608

安全=Apple 街外成本＄40人仔淘寶貨 全部一樣